對今日遊擊快閃有不滿的前線勇武入一入黎

我自己覺得今日有好多區都好成功，快閃拆野唔算多人被捕。

但我冷靜睇完大家的意見，發現有一部分前線覺得前排好多人唔夠gear， 嬲咁樣俾唔到壓力班狗之餘又做唔到野，一路以黎的事令你地一心諗住full gear同班狗衝突甚至係想進一步打狗，我完全明白，你地好英勇！

但其實我地keep住拆鋪，拆黨鐵，再繼續落去就係希望俾到壓力佢地，迫佢地同狗隊割蓆，迫黨鐵唔好再配合班狗的行動，唔洗正面衝突，都可以俾到壓力仆街政府同班狗，令到清算佢地更近一步！
最後一點就係今晚快閃的傷亡成本唔算太高，齊上齊落！

自推

同意
對面開真槍勇武要醒水不宜硬碰硬
攻心唯上

我明白前線嬲到震，對黑警恨之入骨的感受；都希望佢地明白冇咁前線的大家拆鋪燒中銀係為左d咩

佢哋如果唔同意前線拆舖，咪爭氣啲搞三罷囉
今時今日前線種種行為都係因為香港人三罷不力依個因種出嚟嘅果

你搞錯左我意思，唔係前線同和理非，而係前線勇武同冇咁前線的勇武。

因為今日屯門的例子就係，有班人想全世界full gear一齊同班狗衝突，有另一班人冇full gear就覺得鋪就拆左喇，應該be water散水撚狗，兩方都未能夠理解對方

sorry出面太多左膠post
依個情況冇並識唯有各有各做，各自衡量風險

係，但各有各做的前題係大家都明白對方，我希望帶出呢一點

冇錯，啲黑心商戶一方面賺香港人既錢，另一方面幫手打壓香港人，唔好再為佢地開脫！

打爛佢地啲嘢係傳遞一個訊息，唔好再助紂為虐，而且我地可以多一樣籌碼去施壓

明白有時做生意要睇錢份上，但你有權保持沉默，而唔係幫手打壓爭取民主既香港人

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

呢位巴打心水清同我諗法一樣，要繼續落力拆港鐵，俾壓力迫到港鐵同班狗割蓆，公開8.31CCTV, 到時我地咪停手囉

你地冇做錯到！

我地奉陪到底

朝早五毛訓晒再推

推佢老母